點樣開開下架車死火？（真係撻唔着，唔郁得）

如果架車撻着咗，然後條電池線甩咗/斷咗，係咪仲可以開到，到停車熄匙後就有鎖匙都撻唔着？
有冇車主試過？

或者舊電池本身壞咗 都只可以外接電源撻着一次咋
甚至停車後先壞電池都撻唔着㗎
車呔漏氣都要換呔啊

仲有冇其他死法？

死火好過撞車

其實.. 都可以中途爆呔...
出門前放定氣 行到一半.. 冇曬

咁停低先放都得啦

電動車冇電

行到冇油都得添，不過唔可以指定地方死火 ~

呢度冇人開汽車？